有無人覺得「怪物彈珠」個電視廣告用支那語好可恥！

即刻唔想DL落黎玩。

白痴廣告，搵班垃圾林記係到鳩叫

所以大家要多多支持人就愛亂玩

縮皮唔搵人配過

定係廠商以為香港都係講支那話？

點會
不過香港個app game market 好怪
d game 都係一陣風咁來去
台仔有loyalty 好多

再爛ga game 都有人屌你 不爽別玩

我覺得台灣多白痴 or多打手

所有game一出中文版畀中國/台灣代理就變垃圾

定係d 打手當人白痴

咁d打手人工唔係高，求其做好正常

怪彈 mixi自己做番

佢一開始出果陣，幾年之前有玩過。

好快玩厭左就del game

樓主系指茶餐廳電視機長開播住既TVB既《怪物彈珠》既TVB電視廣告

係

其實係大陸定台灣廣告？火車、巴士都播。

我覺得似支那

台狗

支那版執左

支那版唔係畀QQ做咩？

都話執左

發覺越黎越多廣告用普通話唔用廣東話
香港人真係地底泥黎

台灣口音都聽唔出?

下 仲以為台灣國語添
不過睇完更唔想玩

台灣廣告 港澳台同ser